我只係想同你講一聲我愛你

雖然你單身，不過知你身邊有個你好鍾意嘅男人，明知自己冇機會，但只係想同你講一聲我愛你，唔求結果，只係唔想鬱住自己嘅心意係個心到，好辛苦，但幾時先有勇氣講得出口，就算之後做唔成朋友，我只係想同你講一聲：我愛你。

親口講啦示愛都要做鍵盤戰士 冇撚用

毒撚

想同佢講你就講啦，係到打字叫春有撚用咩